[ios/an] 龍珠 爆裂激戰 (183) 6周年無獎競猜

睇晒頭post先好問
活動卡池自己入GAME睇

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

# Check免費升技：
# 免費咭特別潛玉： 細 6540 中 3530 大 346

Q&A
Q. Check有無免費升技？
A.
揀番個角色，拉落去detail寫住can be farmed乜乜乜就係肥料 {@非禮蜜洞巴}
Q. 組隊睇link {@非禮蜜洞巴}
A.
改良版

Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
Q. 潛解行邊條路先？
A. 無條件右下 (右下>左上>右上>左下)
Q. 咩係LR？咩係真限？
A. LR=真限，真限定卡，全game最高級最稀有最難抽既卡，150LV。通常只會出現於「昇龍pool」「傳説pool」，抽出既時候會以SSR卡形態出現。
Q. 好多垃圾R／SR點搞？
A. 有暈（氣絕）／封必殺技可以留一留，其餘睇下有冇得餵俾SSR升技，冇可以賣俾交換所占卜婆婆換點。技jack知餃子必留，人稱氣絕孖寶，要黎打天下一用

角色代號(非禮巴版本)

限定點心紙
{@魔羯座巴}

其他拎
新聞／卡／關卡資訊 |
天下一排名查詢 |
限の実装日|
新卡実装日|
龍珠課金榜|
月計課金榜|

潛解建議
有特殊效果就連
疊攻/防(1turn就自己考慮)
氣絕/封技
減攻

其他會心
減防無撚用

fd list
google form

excel 表

未知真假

我自己估
6周
4周
世界同時cp
一邊知品 肥瘦
一邊025 m7

留定名 thx蜜巴

D LR全部都有啦.........

全彩?

留名睇火龍哥問新手問題

淨係教佢唔知有冇用左半個PO
DK真係咁難玩咩
唔怪得我朋友個個都唔肯玩

回鍋玩家想轉玩日版係咪30號抽新卡先入坑好啲？

未彩咪又係要抽 再講你講到實中番咁

185303106
小弟3.5億入返坑、希望各位大佬加個好友Carry下

依家每日有轉推活動
少玩一日少幾張抽卷

我啲fd話隻game 9成時間都睇緊必殺動畫
無乜玩味性

冇遊戲性又咁坑 當初都唔知點解會入

Lm

共狗？

新po LM

1504674874
想玩新限可以add小弟

1866700971
新手要LR4達 可以add我

lm

推得咁快 點跟

2634372448

Add返哂樓上啲巴打
其他巴打歡迎互add

1532839395
歡迎互add

唔明

歡迎加返大家
926787360
好似有十個位左右

2203874426

3周玩到依家求加，爆裂on9 mode無friend加成日好低分

倒石落海係邊個巴打rank 755

個名

我自己開左個新問卷留ID

做乜鳩

係咪要再填多次？

Done 宜家先填

再填啦
我重新整過個

新post留名
咁多位ching到時免費石中晒兩張6週年

你都係

好有新game feel 大家留id

仲記得上年唔知周年定紀念有條友咒人抽唔到比人屌到飛起

2830302024
加哂樓上全部巴打
原來有D都一早加左
仲有海量既位

上年有隻海豹單抽中比人咒肺纖維化

等睇唔中 世界級

有冇post名
想回帶

clls

3220081458
加左你
睇返FD LIST
原來我次次ON9mode都冇乜好野擺出黎比好多人刪左

好經典

快到咁即刻有十個加左
仲有五個位

邊個黎

唔記得咩名 block咗
係上年週年無啦啦彈出嚟

仲以為你講話人抽唔中果條賤賤傻閪tim

之前好似有位ching鼓吹人多啲上嚟曬卡

上面加晒
同user名一樣

好似叫荷蘭蜘蛛俠

咪嗰個

佢係祝人地抽唔中wo 唔係比古布歐果期咩

可能我記錯

等睇66卷撚狗

希望今次紅石可以換第2世代隊長啦，仲未有技品 會唔會2粒紅石換2代限，3紅石換初代lr

都好耐冇屌撚到人閪冧
條柒頭仲係到多多事實講廢話

LM～祝各位下星期六一抽入魂，齊齊中新週年限LR

仲有些少好友位，有意可加
2783090353

我自己開左個新問卷留ID

FD LIST

下個POST改返上頭POST

祝我中ps5好過

悶住等六週年

頭兩次抽唔中就放棄了

好撚養生

個問卷有幾條友見都未見過

我有一半未見過

我新手 想知個表要點入

今次有會心，但冇buff同唔夠珠得7000萬

Me 新手求加

中咗兩部

無咗我

唔見
填多次

CD-Rom

悶game回塘lm, 希望各位6週可以食氣流中限

正式宣佈成為老屎忽

黎緊6週年可以名正言順屌新仔

我好人黎架

老撚到

依家要2000日先做到老屎忽

屌你老母

永遠跟唔上

老屎忽係2千日wo ching
1000日最多叫玩左冇耐

2000日送乜？！

EZA千日悟章

聽日睇下玩咗幾多日先

千日悟EZA咗都未落過場

邊有人彩到

你

唔係千五日？

要二千日

龍珠小站fb group播緊劇場版

2000日左後打大亂鬥都仲有少少機會嘅

抽完玩兩嘢咪又係放番落倉
做乜咁撚期待

咁惡

咁你到時唔洗抽啦

回體好快 物語啲老界都就刷哂

刷埋下一輪

暫時1736日

癲呀

鴛鴦巴

LM悶等6週年

上水了

今次另一邊係深藍達既話
會唔會好似m達lr咁 出個全體自爆係超必
話唔定會變現環境最強天下一成員

覺得係主動技先係自爆
12氣 超藍拳
18氣 final flash

出先算
就算出，中到先算

呢排好悶 大家有冇玩緊咩app介紹下想玩以前digimon育成類

入部digivice vercomplete 玩住先

悶就岩
過去隔離最後的克勞迪亞日伏

遊戲王

宜家啲人真係特別鍾意講啲乜乜卡進完抽完都未落過場
未落過咪用隻閪手捉佢入隊玩lo
講到落一張卡就會令你由本身過到關變到過唔到咁
真係咁on9個玩家就應該撼頭埋牆死咗佢啦

重點係根本隻死人game冇野比人打
抽完唔係張卡放落倉
係成隻game放入倉

有無話幾號6周年

岩岩睇youtube介紹好似好撚肝唔太岩 唔該巴打

冇蚊了 今年好撚難捱

29/30

悶就玩pad一齊反山本

辣殺驚 千石都中唔到撫子

我無聊到開返PKM劍盾玩

懶得開SWITCH
近排玩GBA同NDS既改版

1PACK中左2隻

1743

請問要升埋果10lv技，係咪要升多一隻LR畀佢食？

老界啦

係

呢隻咁易刷 都老界

Eza完仲要升多隻5lv技食

呢隻輕鬆啦

停玩幾年
要升咁多隻，真係攞命

週年可唔可以出升link機率提升活動

抽少2野爆石升返囉

我一隻都冇升過

得1247😂😂😂

得100日😅😅😅😅

想問下第六十六張卷點攞🙏

你屎忽比人屌666下就有

我仲用緊xxx
隻xxx都仲係lvl120

薑餅人 守望
好忙

邊張

新手想問 大亂鬥最後嗰關有冇隊可以抄？

你得返咩人？
落多幾隊同屬性都磨死佢啦

睇技box啦
應該好難抄
最容易就混血or王牌隊夾技未來杜

悟空系譜

超技入咗呢堆 rdrd食大 3 rd就出返嚟

無理由過唔到
仲好過我

紅神悟用黎放1位食大絕
再放eza朱古力
其他是但

你齊人到咁點可能過唔到
隊長：兄弟
副隊：技紅神
隊員：劍飯、藍達(轉珠果隻)、技貓、超4、頂上悟
主力用紅神、劍飯去接招(如果食多珠可以用藍達)

幾時有流出呀仆街笨大

咁齊角點會唔夠打

有隻紅神 已經易打好多

我用彩星大杜食必 已經冇咗一半血

你隻大杜要變身再出完必先可以食必喎
仲要應該扣唔少,因為佢要疊防先頂到
你有劍飯應該頂左唔少(全攻擊格擋,剋屬)
技紅神又係頂到,對住劇場版BOSS擋77%傷,所以要搵佢接
如果我冇記錯而家係金菲,係劇場版BOSS黎
剋屬,仲要劇場版BOSS,應該好似R痕咁打落去技紅神度

新春pool單抽係咁中彩咗啲限

仲抽緊？

哩一堆卡，係咪已經廢咗

去到投藍神悟都仲有得極限覺醒變140/15技
一啲都唔廢
後而仲有幾張可以上140

係冇儲過石

技藍神悟

有幾張限已經可以上140
點會廢

速超17升上140lv係神卡

過了

點解要咁做你想中咩，個pool大到咁

石可以隨時課，個pool抽埋呢幾日無得再抽

態度正確
中劍飯已經當贏

超4係全力4唔係合體呀
合體食唔到兄弟個隊長技

入完關先知 好彩過到

都潛力古拉同劍飯

得300石咋

睇黎又要課

我上年課左成千銀先換到女雙人返黎

上年還上年 今年還今年
今年一定會更加pk架 係咪呀哈姆太神

我三週年開始 次次都係150石中完一邊
另一邊課晒全部特價石都唔中

Google form好多未見過名嘅巴打

過往周年活動過往大概會派幾多石?
想要個心理準備 如果唔夠再諗吓課唔課

唔太清楚
你當可以抽兩邊一轉掛
上次我都唔知佢送左有冇三百石
正路應該上網搵下會有人講

正常成個周年活動加埋會有大慨400石到送

悟空傳差人造人未造到 可唔可以比d意見

應該要過到 道具上用啲再靚少少嘅
試多幾次就一定過到

Eza 超17
Lr51 隊長塔最上果行既卡+超17
輕鬆

打到超藍 希望過到

唔好心急 呢隊人腳一定過到有突 輸左再試

屌國際版中立巴 係咪有讀心唔撚俾日版中

應該好輕鬆
咁多疊攻防人（力13號、未來17、18號、力斯）
再加幾隻勁野限同lr過硬啦

唔打TA，只求過應該幾穩

留左, 唔該

最易
你有力斯轉走知斯

完

有斯路唔用走去用免費1718

想show彩星姐

lr體斯就垃撚圾打悟空傳
免費17 18 去到超藍已經坦到傻仔
唔識就收收皮喇

惡撚到

呢幾隻show嚟冇意思喇

咁事實佢而家用免費卡過唔到
我夠知無限疊攻防
我用斯路隊邊回血邊打過到咪得囉

右上角

你又知人地用免費卡過唔到？
呢隊就最穩陣 弱智都過到
仲要個個有
去到極意車個必幾廿萬 仲落51 體斯俾佢當傻仔打？

屌 原來係神龍寺巴
算了 冇嘢了

冇為意

原來post組隊個個係你黎
我以為係條友用個隊過唔到先上黎問

暗黑推po法

火龍巴進度如何？

你兩個搞乜

我都想知
睇下有冇進展

究竟升緊力隊 定刷緊劇場版 定都係唔知自己做緊乜

我落左體斯 51都過到 點算好

突發出左pool
原來6周年係出單pool極意龜仙人LR

求穩姐
我都落51 體斯過嘅

痴線 2min就有負皮

冇 其實我9up 我人造人關未過

扮新手極可恥

幾時同人型狗玩後面

可能太難玩棄左

佢應該好少玩手機game龍珠係最簡單個隻系統
佢都好似玩唔掂咁款

得幾個制禁都玩成咁

比你地屌得太甘唔想入黎
蝦新手

見佢11分鐘前on過dk應該仲未有問題姐

邊有屌過
連特南克西都無玩膠撚佢

但係佢自爆喎

係你篤爆人自爆

其實我本身無咁既意思
只係想講佢用電話影mon

中國個龍珠激鬥正版野黎？
玩法好老翻仲要全部用dk既圖

仆街仔

頭兩個字已經係答案

呢隻?
正版都唔奇
支那大撚把錢
bamdie淨係俾堆圖佢自己整隻驚
btw一睇就知垃圾驚

逢親話「xx正式授權」
九成垃圾驚

好似之前星矢咁
見到啲介面都唔開胃

密密麻麻
又有條橫額

d ui真係濃濃山寨味
咁都有人玩

佢呢d買人ip黎整既驚
一定係糞驚黎
係咁出咭逼d課長狂抽黎打pvp排名

玩返幾日好迷惘
抽到力/技/知悟空比達合體卡
其他舊版卡又太舊唔夠打新章dk
舊關都打得好炆水

個隻一拳超人
都唔知玩緊乜撚野
仲要懶係多玩法咁
根本就係web game充戰力遊戲

有幾舊
第一代？
btw技悟空比達合體係邊隻

Bandai有上海公司的，仲要自己開發只有支那先可以玩既遊戲的。
最經典當然係支那果隻高達game

有睇呢條笑死
條友屌完都仲係玩緊

一開頭幾好架屌 但越出越多野，課長同普通玩家越黎越大距離，課長同課長之間是但一邊唔課一日都收皮，好撚變態既game

排陣技能組隊個玩法明明幾好玩，要鬥智，又有官方聲演，但啲陸越出越勁，根本迫人課唔課就一定俾人清場on99

中國隻手機版EXVS
有追開舞王就知幾垃圾

聽講個AC賣左無玩

佢出到第三既片入面有講，佢已經賣左ac，
佢玩到最後已經係寫外掛黎自動打，
不過對手都係寫外掛黎打，
結果變左寫外掛大戰

應該係第一二代？

最後の切り札 隊吊打

有齊5周年限都叫舊
試下升左隻lr技比古先啦
帶埋回血道具

又屈我撚新手 我幾時有撚過新手

new hand lm

歡迎加fd

大把卡可以砌隊訓住過超激戰喎

佢d新卡全部都未dk
至少升左隻先啦

其實除左個系統外，都唔知組隊有咩好教，依家超激戰真係求其一隊都過到
我覺得係樓上果個Ching又唔戀試又要問問問

右下冇超sale

依家無係正常喎

秒左

喂 唔準蝦人型狗呀

傻鳩

試過砌最後乜乜隊
就係唔夠打新角啲章
絕扣十幾萬，普攻就三四萬
要過關只可以靠朋友，一次可以扣三四條血

lihkg dk post竉物

尊重

Sor慣咗課哂超sale

認真咩 20體應該無乜難度呀

我依家得24張6週年卷 正常？

唔正常

你同佢玩開人獸 omg

有邊隻糞驚唔係咁
呢類驚抄黎抄去都係呢個營運方式

GG 係咪正常25張

正常0張
因為抽晒

del game了

終於有人問啦

Block咗無得撚

老早BLOCK撚左

請問每日可以有幾多張

是撚但啦，又唔係66 連卷

悶up都爆po

呢個每週年都要問係常識嚟

新人嘛

上年先第一次有55卷
每咩週年

今日張倒數mvp會唔會太型
頂傳會唔會係出mvp

MVP出都唔過份

另一張出笛子魔童交代悟飯既父子LR

瘋狂撞名

17號(barrier)

17號(執雞)

17號（死唔去）

如果唔撞名 咁應該塔菲利悟空咁出

唔尻up呢個post點推啊

睇死又係一張新一張舊改超必啦 淨大波大杜hehe
3隻都同宇宙篇零關係

改卡億下載先玩，周年一張組合一張boss

呢班騎呢怪真係好樣衰

劇場版boos 悟空傳咁ok嗎

有極意悟 咁佛

更新完之後佢要track位置？

金菲都唔落

上年好似都入齊哂新LR
但係我淨得抽到一張小朋友

變身古拉 舊體大波 體神貓 技金菲都應該要落

屌
抽到有自己唔齊個張都當還神啦呢個池
上年勁多人抽到史前生物

想要hq天使

我指既小朋友係
LR速悟空杜拉

悟天*

呢張唔係史前生物

有力變身古拉 夠打到悟空on99

技金菲坦唔坦到最後

呢張咪史前生物囉

所以我r哂頭

今年66卷應該好似step up咁 唔出史前lr掛

我都r哂頭
佢係咪以為張野好後期

應該死都會出
免費野唔好諗到笨大咁美好
你課金抽佢都俾屎你食
你諗下免費抽lr點會唔俾一堆屎俾你再放舊金係上面俾你抽

會唔會好似51咁
卡面17號金菲
主動技交替係二人擋波再入悟空

我解釋返我講既小朋友係悟天杜拉啫
希望今年中到冇既卡
都唔求中好野

我諗呢到冇人唔知

正常就一定夠 你宜家咁比個cost我睇
我都唔知你上左140未
總之你唔係落到半血都一定夠

龜仙人我都當佢係小朋友

諗吓好喇
笨大點會咁好死

收到風今年啲卷必中你冇嘅lr

可唔可以唔要呢個封面啲嘢

封面依堆算好新啦wo

當抽潛

我唔想要

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣
同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂

講左有關比極限戰鬥路更難既關

極限戰鬥路(禁道具)

有幾難呀 了住個鼻哥玩都過啦

不了 我冇小朋友

唔限cat咪又係瞓住過

封面有5隻冇
中到2隻魔童布歐就當大獎
布歐隊宜家要落力惡布或者速減肥布，啲link好唔夾

期望越高個結果就越失望

有冇流料講黎開心下

send埋封email去退 希望得

更新 app有追蹤功能

啲做型好撚正

請問超激戰究極神之奧義第二關Z-Hard應該用咩組合

請問哩張
變身條件係咩？

入下關之前成隊低過50%血

六回合後血量低於50%合體

嗰陣極限一出就比人玩爛曬

抽到咪佛
抽唔到就佛系dokken

係六回合或以後低過50%血就合體
其實可以禁上面合體佢會話你聽條件
如果唔識日文建議上網搵下張卡講乜，實搵到點解
如果都係唔識解，建議轉國伏

6個回合後 回合開始時50%血發動

唔講都唔知原來真係有咁多新手

週年係會有啲新人入黎玩下 但多數好快放置play

年年都係咁
隻驚咁多年
啲人都係會上黎問返啲史前關點過
上網搵下仲快過問啦屌
上面個個仲有趣問張卡點變身合體

可能佢真係想玩番唔識呢
老屎忽又惡走人

cls 問一問點合體都唔得

屌垃圾老屎忽

而度啲人咁惡 唔玩了

呢到係咁，唔係既話推唔到post

唔鬧交引戰 點推post
辛苦巴打了

痴撚線唔屌下邊推得郁邊等到六週年？
同埋上面有個掣俾你禁入去睇有哂條件
玩日文驚唔識日文又唔查下
咪叫佢玩返國伏囉

隔離餅餅維護24個鐘都推爆幾個post
E到週年前都死氣沉沉

隻game太悶，唔俾人𨳒或𨳒人好難推post, 但大部分巴打都係好nice, 好似之前教火龍巴打咁幾有愛

咩驚

無料流出無野好講
快快執柒左佢

新驚都推唔爆就驚啦

大麻薑餅人王國

周年前咁悶真係獨此一家
拉高哂期望值 結果到周年開始又係悶到扑街
上年5周年同紀念活動真係經典

想推post好簡單
叫人型狗拎個屎忽出嚟俾人屌下就ok

身邊有幾個frd 見到型就課金
抽完擺喺到 300幾lv 隊都唔識組喇
一關超難都未過

有三百幾lv都幾勁
狂打主線？

所以我從來都話就算植物人打1億
我都唔會用

Yup
純粹係升lv放隊員
唔夠lv擺唔晒Lr嘛

依隻Game有時配埋BGM真係幾正
我手機都有入堆BGM

龍珠仲有咩驚喜 要出咩都估到曬

D 圖都俾佢地搵晒出黎咁濟

最主要係無咩野打，其他出活動都會俾一堆野你刷刷到唔想刷，呢隻就掉轉有氣無野打

無計
角就得咁多
佢又無得同第二套野聯乘
好耐之前有出過明哥打下
我諗可能反應唔好，所以都無喇之後

有新人係好事
不過好似遲啲有龍珠新驚

驚喜
極意悟X小雲 W POOL
最主要都係悶，D活動又拖時間
上年周年係要分開3part 每part忙得果1 2日又無野do
55周年卷夾硬分開成個月派
雖然話dk隻game注定咁樣但印象中前幾年冇咁悶

換皮自動game

btw激戰傳說好似無呢隻咁受歡迎唔知點解
明明動作game畫面靚

手機game邊有人J仔
呢個就係原因

冇得養生hea玩已經趕客

Pvp多掛已經死罪

係囉 個個星期三都咁多活動 想打死人咩

要追meta 不了

所以好快棄左 唔想俾啲game搞到好似返工咁鳩樣

loading地獄
明明download咗啲data, 但禁去邊一度都係要load load load
load到炆

淨係追佢個劇情先玩下

都係個句
呢隻龍珠玩法
如果出jump少年大亂鬥版會長命好多

當年明顯無預可以玩咁長

竟然有比魯斯，以為只係得第7宇宙選手配音

比魯斯講得好正

準備出果個破壞神戰鬥路，

邊個cat最全面， 夠盾，輸出，又有氣絕角？

依隻係唔係除左果陣個pool 外，無入過其他pool 架喇？

純撒

37要la
2隻LR4 仲有無位

班破壞神都冇乜打過點出？
打班紙板？

我習慣37夾XV35
因為兩個都有短期決戰又頂得，又可以博暈
如果極端氣絕可以落埋技拿、爆衫超1悟

諗諗下比魯斯初出果陣講到起身身痕就打爆個地球咁（雖然打完之後又收返）
又唔覺其他宇宙班破壞神會咁

當打份工囉
係唔係都要定期打爆幾個嫁啦

係
絕版

有無計過而家有幾多絕版野
我成日都仲抽到4大長老之一嘅技一達

完全唔明點解要拎走
力超1悟同技菲

打爆地球好閒姐
菲利斯路可以 布歐都應該得

布歐篇咪爆左

倒撚完數未呀

等下囉

課撚完金未呀

要爆星球根本唔難 打個乞痴已經冇左啦

其實我都唔明破壞神係做乜
要發展宇宙文明點解要破壞
你破壞枯枝都話正常，但比魯斯似一言不合就破壞

人口過多咪殺咁啲

所以咪排尾二
力之大會你見排得高既宇宙
界王神同破壞神都係friend底

你問林鄭咪知

清掃垃圾姐,好似要清掃共狗呢D全球毒瘤咁

龍珠又有新驚? 邊度有得睇?

有冇ching可以借巨大化隊長

2932064039

掛左

Added

仲要唔面？898712257

確定係深藍達了

9UP?

人型狗你都信

依家封區同破壞神有咩分別
心情唔好抽中依度就抽

佢有講過架 創造之前要先破壞

佢都係搏你哋會屌佢屎忽啫

國際版儲夠石最後走左2轉step up, 中到兩隻lr紅神，lr八婆同lr立巴，啲限又好多新，hea登入既ac抽step up真係開心好多，日版果邊抽到眼火爆

新手一問...呢隻之前dokkan覺醒過..但果陣唔記得升技所以賣左重新升過...但點解呢隻黑左唔比我dokkan覺醒既？

因為佢係LV100無得倒退
要120先可以落去100

請教吓哩關應該點組隊？
打咗十次都過唔到

你個acc咁懷舊

6週年刷過首抽算la

人地game周年前祭都大把野做
Dk好似咩事都無發生咁

咁咪好囉，大家養生
星期六抽完，中唔中都係再閂game
再養生

最養生驚 唔係浪得虛明

養生game先至長命
第二啲game一早改版改到七彩
破壞曬平衡

更新要tracking你啲野
果斷dont allow

天下一可唔可以改埋自動

出跳過券 好啲

仲要直上第一先好野
之後又養生過

睇見你個名燥燥地

聽人講連DBL果面都出到無哂平衡
DK可以咁長命真係夠養生
有無人打開FGO?想知FGO有無咁HEA

fgo出名肝架喎

養下生咪幾好 咁養生fb都好多傻閪玩唔掂
再難啲我驚佢地喊呀

人地話你地𨳒新手呀

阿mario 你係咪想睇真正嘅屌人係點呀

我善待新手

輸球好少事
下場贏返就得啦

依個post已經好好

個火龍兄連打機都懶真係抵俾人屌

超級伸手黨 答左幾次 都仲係問同一堆問題

7點會有宣傳片

有卡資料了

上年間接流出嗰2隻lr

d卡越嚟越靚
動畫又越嚟越好J
所以依隻game搵到錢
d錢又用返出新動畫同劇場版
無限loop

古拉幾時先入正史

冇打開fgo
再裝來玩過真係唔想玩
啲卡面係幾靚

不過啲人話個故事好正
咁我寧願睇小說
我相信龍珠嘅玩家係鍾意嗰種實實在在嘅感覺
轉珠最少有一種集氣出招嘅親力感覺
指令方式感覺冇咁到肉
除非可以做到乖離性百萬亞瑟既臨場感
不過都冇乜game可以超越到

悟空同菲利扑野 柒達係隔離打J流出片

特南克西你平時睇開啲乜撚野

火龍兄比人屌堅係自找
人地mewe新手問都識分返超極同5色黎問，火龍就咁放一堆點幫佢執

火龍兄係咪近排出見嗰個？

咁都叫屌
袋左幾多落袋幾多千字文教路唔提下?

明明呢個po對新手最好
馬里奧都唔知咩叫屌人
睇返之前屌柒咒人唔中新限條撚樣學下嘢先啦

果個咪又再比我屌到閪冧
唔知佢地cap我圖屌我屌新手未

想睇你屌人型狗多啲

下套劇場版

都冇人屌火龍 係幫佢果幾個巴打有啲激氣姐

其實呢度真係比人屌得勁嘅都係得上年咒人唔中條仆街

有冇人可以借隻特戰隊彩星隊長

我得3突仲要10技

2突 滿技 要唔要？

ed

你add曬所有人架咩 個個都ed
仲係咁mon post

唔知架
ed左先囉
佢用唔到會出聲架啦

蜜巴你個ID add唔到

過幾日就可以提早幫人開年

搵唔到定add唔到
我仲有位架喎

搵唔到

536146511

Id不存在？

無野了我打錯number

added

倒數完唔係29號咩
點解30號先有得抽

又唔係倒數開pool

Add左真係見唔到

add左喇
打錯number姐

比一日時間你打d乞兒石抽極意悟
或者比你課定特石
廢事課唔切過左黃金一小時抽唔到又叫春

有喎

屌啊葉唔識留珠未

龜仙流

龜仙人天津飯 9588

銀髮應該唔係龜仙流掛

究飯咁都無卡……
第7宇宙得返佢未有UR

超激戰又有35石單抽

LR龜仙人

大亂鬥 悟飯魔童lr 10成10

悟飯今次物語卡都無 唔通留黎頂傳

呢張出lr囉

大雄黎

睇返上年張黑悟，未DK前隊長都係時空隊+2，三圍30%
咁龜仙人真係好大機會升上LR

LR極意龜仙人

同時間接証明之前話二獎係龜仙人+加貝係流

哩個account好耐前玩落，幾年冇玩
新關變晒廢咭咁濟

咁都叫屌呀 你係咪想比我屌呀

咁究飯有機出ur柱

18光頭狗、龜仙人天津飯跟上年應該有eza，上年兩張eza 完初頭用過下就完全無再用

龜仙人LR要打29隻了

黑悟要尾刀好煩

Thx 過左了

3張都上LR

出漫畫超嘅飯得唔得

想問下依架拎左幾多卷
唔知有無拎少左張

流出？

體雙藍頭出必個樣姐

雙藍出波度cut出黎

唔係雙藍 出招動畫cut出黎？

87

冇動畫 唔識出

免費野算啦 仲有得eza真係好佛心

唔見火龍哥出現

直播改左今晚
係咪old news

原因係乜

唔知
見佢個時間改左今晚7點

就咁睇係兩個唔同直播黎

冇中，以為係卡面

今晚叫直前直播

兩條片黎，今晚只係入game 宣傳片，30號係有石既full ver.

下次睇清楚先

問扭人紋型咪知

係喎自膠

開個垃圾池黎頂下癮先都好啊屌

抽住新春先

死都唔抽
石唔係咁用

唔知而張又係咩

抽啦

咪任抽垃圾pool

全名係占卜婆婆超感謝卷

66卷

分開的

出招畫面CUT 出黎
冇新嘢

條撚準備

而家禁link唔識自己彈YouTube app點樣解決

ios?

你㩒實條link 果個

屌 啲拍手附和聲真係好撚on9
講一樣拍一下

快撚手講重點喇
屌你老母

唔撚識架文呀
收嗲放極意出嚟喇 臭閪

乜嘢彩星有tee送？

Omggggggg

件西裝一睇就知係cheap嘢

深藍

極意深藍Wpool

卡面麻麻

All in 深藍bj4

23,513 人睇緊

估唔到仲多人

比達pool gogogo

全世界咁多人

下 屌你老母呀
條必殺呢

完左

又撚狗

極意卡面柒柒地
抽比達先

復活機能

留返星期六朝早

都預左,佢都係預左30號先係戲肉

dokkan近排d畫真係唔係好掂
崩撚晒
搵返鳥山明畫啦⋯⋯

後活機能係真野定係廣告效果?

預告中嘅預告

新function 係復活

睇完個性能你就會抽架啦
同埋限定LR真係冇咩理由冇,我就係得體雙藍冇,屌

姐係有變身

比達優先

其實鳥山明唔係畫得最靚嗰個...

有咩好復活 又想啲關再易打啲呀

後面比達自爆

vip功能
30石開通一個月
無限使用

啱啱聽鳥山明up

我用條鳩都畫得好過明哥

幫新手

個個去抽傻閪柒達
冇人同我爭極意 抽5隻

似主動技多啲
仲點變身

我用條脷都畫得靚過佢

5隻知極意？

復活

figure個樣好似仲型

就到5隻知極意我就屌你屎忽
再由個口插番出黎

唯一一次睇卡面係完全唔想抽

長關有用
冇得用右嗰d關
打咗廿幾分鐘

佢電視播個啲全部都係必殺畫面嚟

講依D 最尾咪又係抽爆

柒達幾靚 係極意唔得

好明顯 就嚟無貨 無得抄

似復活完先開到勁啲嘅passive 技

咁你同人型狗每人抽10隻知極意
互屌屎忽

睇到復活一詞就諗起julia

今次應該有呢拳啦

抽到10隻就屌你屎忽由你個口插出去
再隊佢屎忽再插出埋佢個口

望實右上角
大概都估到招必係點

神次元全LR

神廁全lr左好耐啦

一早做到
第七宇宙全LR

反正免費石咪抽晒佢囉
課就一定唔課

All in 比達 等左好耐啦

有 電視機有播

其實冇變身都幾on9
5週都又變身又主動技
會唔會出新嘢

得 得得得 得得得得得得
dodododododo~~~~

仲以為有啲乜突破性嘅新系統⋯⋯原來係復活

唔變身應該係唔想同LR黑髮極意撞

例如兩下主動
一下播片buff攻防 一下播片放龜波

tatatattaaaatata x100

不了，唔課

咁當然 但冇理由得一招主動咁cheap

其實可以兩張常態或者兩張BLUE咁變
但睇個樣真係得主動技

兩招主動

兩招主動點㩒出黎

又要等多三日

剔上去個下 揀左右？

對住個電話講野 佢會收到

唔公布仲好
3日有排等

同特南克西開live抽未

復活即係點

岩岩課左好多拎郭靖 冇錢

有魔關羽仲要郭靖做乜

幫人型狗開發有五舊收

過多三日睇下係咩spec 同超必個動畫係點先諗抽邊隻

唔撚係呀隻垃圾GAME你都玩

唔同驚 我有埋神趙雲 魔呂布啦

都係抽晒架啦
班課長會貢獻130石全伏

邊邊有體BU我就抽邊邊

換咪得
不過我估今次冇

我諗係可以用2次

講緊咩驚?

神魔三國志都唔識-,-

聽過下，好玩？

睇你有冇魔關羽

ADBLOCK識佢條閪咩

有冇ps5抽

超感謝卷

好似係大劣game.....

佢個腦真係唔知裝咩........
無限創意

佢身體任何一忽都有創作力

祈求唔好中lr45 47斯路 飯

4月1出

中撚曬佢 用黎比我打on9 mode

已經可以

重要畫畫靚先死

決定每個新pool 抽100石試水溫 搞唔掂就去抽番週年

黑髮極意lr 仲型過銀髮

咩叫復活機能

其實唔算好差d
幾好睇
唔應該加咁多特效

我覺得自己已經去到癲峰了

好左好多啦 但你隊長技仍然所有角色食唔曬

我已經到左盡頭
打唔到上去。。。。

可能做返抽卡師會開心啲

我可以之前玩已經用左千幾二千抽呢個account

認真咩？
成隊得一隻食到隊長技，好明顯鳩砌㗎喎

首先你要識得睇隊長技

左右身比例唔啱

我大部分咭已經升上lv100以上。。。
隊長技有加氣，其實應該ok

全隊要雙人？

火龍巴你點睇有人幫你出頭話我地屌你

如果你係要用孖妹做隊長
一係組合一係超速
但隻力格比做乜鳩

邊個巴打？

你砌隊果陣試下用カテゴリ個選項搵你隊長技有既cat
咁砌乜都打唔過啦

力格比有lv120 幾勁
本來想架比達力3 。。。但唔夠cost
佢係盾黎。。。

睇嚟你都係未摸到咩叫一隊
你而家係求其塞咗5隻角色落去就算

巴打感動
但我第六年先開始打

巴打，我唔係好識睇日文。。。同埋cat 其實係咩黎？

你有冇睇新手教學文架你
講左咁耐都仲係問緊差唔多嘅問題

巴打。。。 其實你地之前講話砌隊.hero.同力屬隊。。。我有試過，但出親去打都係唔得
我有d 灰。。。 所以通常用返自己砌隊出去打，好似ok D. ..係咪我既問題？唔應該咁砌？

cat 應該係類別咁解？
我知架。。。。

唔洗識 你搵返呢個字出黎就得
cat係角色既分流，你睇角色拉到最底果d
衣家d隊長全部係cat隊，姐係一定要用佢buff既分類先食到加成
你用孖妹做隊長，咁隊員就一定係用雙人cat同超速屬性既隊員
係角色介面右下角咪有得揀表示順序、屬性果d野
有一格係カテゴリ呢個字
呢個係比你用黎搵你指定cat既隊員
去試下先啦

唔係講笑
呢隻game最難就係點樣組隊

等我教下新人

嗰po好有愛

cat即係Catalog

有心

收嗲啦

謝謝巴打！！！我試下先

我以為係category

巴打感謝
我會睇圖砌下隊
謝謝幫忙

Jm9

講撚左

你組隊籃球隊都唔會加個朗拿度入去啦
隊員要夾隊長技
啲氣攻防血先有加成
好似上面巴打咁教你sort角色啦

唔撚知啦
我初時都以為係乜鳩嘢
網上嘅教學post其實睇得好撚辛苦
睇我呢個應該100%明白曬

我懷疑啲人齋抽卡唔打就係唔識做隊

其實而家每張咭都會話你知你自己有咩同組既隊員

Pin

講完 又唔聽
唉

都話唔識就返去玩國伏架啦
你國伏打打下識打
咪返到黎打日版囉
差唔多野黎咋嘛

巴打，我有睇架
但砌左隊發覺唔夠打

力45升咗未呀

多謝巴打

45....係？

力屬超4悟空

唔係呀
我砌左唔夠打

知道。。。。

講得粗口未
認真問

升力超4悟空未

升咗力屬超4悟空未

升左上去了。。。但唔夠老界王

玩Dokkan最緊要有火 比啲火嚟

你開超系力屬啲隊嚟睇下

原來佢係未升齊技 齊隊都冇用啦

我果日睇明明你有老界架wo
知果隻老界係咩屬食都升
大界王先係限屬

你咪10技咗

去個box

開呢到嚟睇吓

有冇藍達？想J

act20已經打唔到

升左其他角色。。。

其實你唔應該走去升孖妹
專心升好hero系角色就咩關都過到
孖妹打純撤先有用 好限定用途

開個box睇呀
想睇你力啲角

就算係佢而家呢隊組出黎都唔應該係20ACT都過唔到
除非剋屬剋到痴線

做乜撚野唔放隻LR大杜落去
上次扭紋巴先講完話D章十級易打要第一時間升呢隻先再放入力隊

明白巴打，但孖妹真係勁
我個pool本來有速一隻再加一隻體既合體女塲級撒亞人
真係差唔多次次都出到超必。。。。仲有閃避加反擊。。。

我估佢應該唔係隻隻滿技 打唔入

係咪力杜拉格斯？
明白，我全力升左佢

都未必，天下一超一悟同力格比脆皮，45 未爆必又無防

勁你老母咩
而家講緊你D隊員食唔撚到你D隊長技呀
鬼唔撚知孖妹勁咩問題係你D隊員入錯哂呀
叫你升個D又唔升,睇就話睇左,然後又三分鐘熱度話打唔過
叫你升力隊,又唔入大杜
叫你升HERO,又話升唔到
跟住自己組左隊同隊長技唔夾既隊,有咩用?咪一樣過唔到

佢隻力比古仲要未潛,你望下HP得五千幾,真係想講粗口
根本呢隻LR最易升,又有免費十技,我唔明點解仲係放係度LV100UR
最少都要LV120四潛啦屌
免費十技係超比古超激戰第一關有得打出黎好似

頂你次次都係咁講架啦
最後跳出黎又係第二D野,組第二D奇怪隊

我估佢隻力比古仲未滿技

呢隻仲要係唔使超激戰,要打十技都係超易打,10ACT關黎
到而家都仲係好好用,新手必用

對唔住呀，我升好先再上黎
我明白架啦各位。。。。

超力有Lr唔用

唔係你升唔升好問題呀,係你根本完全唔知自己做緊乜呀
你次次睇完一輪上黎問,然後放一隊出黎係同我地教你組個D隊完全唔同呀
大佬點教?
講完一次係咁冇問題,第二次都係咁都算,第三四五六次都係咁
叫你望下新手文又話睇唔明,叫你升邊隻又話知道,結果組隊孖妹隊長
然後D咩隊員黎??????????????????
喂其實你仲有咩唔明,不如一次過問當開新手教學文。
一次過寫出黎好過
另外真係睇唔明日文可以上網搵,或者轉去國際版
呢隻GAME都六年,我覺得真係非常易玩,但如果你真係唔明,請你呢一兩日一次過講出黎,等各路英雄好似頭先咁CAP圖俾你一張一張一步一步咁教你

唔好再組呢D奇怪隊啦唔該,人都癲呀睇完

成班老屎忽恰新手

屌你啦講左好幾次啦都仲係問緊同一樣野呀大佬

火龍哥，呢關會跌SSR 比古，有50%機率升
但我建議你都係衝主線升rank刷石同加吓隊伍cost先

謝謝巴打
我攻下呢關先

知道
我真係會認真d打
我都唔想痳煩到咁多位巴打

唔係。。。都係我自己既問題
巴打們好有心

你有咩問題而家一次過問啦
一次過答
基本上你而家方向得幾個
超力隊
Hero隊
主線升rank

明白
感謝巴打
我會潮住 hero 隊方向打

靠你推po啦
唔識就問啦 都係想你至少組到一隊萬能隊
之後自力更新啫

總結下你依家要做既野
1.推主線
有能力就做埋主線任務同集齊龍珠
2.幫超力隊開潛
3.完成力大杜lr
4.升好hero隊
之後就可以想升咩就升咩

有能力可以升埋力比古
都好有用

你記得一定要搵返dk左既速格比達做好友隊長
唔好亂搵其他角色
否則食唔到個隊長技全隊變曬廢柴

感謝！但龍珠派玩彩之後就無晒
打左好幾關都無龍珠黎。。。。

呢個又係網上講哂邊度邊關有得拎同點拎

明白我會記住的！

嘩..... 我睇睇台灣個果GAME 網教學先

厚本係大人黎
我以為係細路

係Category

又做乜推得咁快

唔係貓？比魯斯

有無最凶一族悟空傳參考下

last 1張要點拎卷

其實送果張銀悟仲靚過抽既lr
點搞

火龍哥俾心機玩 唔好咁快棄
大家都想你成材

咁好心機答
隨時過完星期六，星期日都唔再上水啦
弱智都識玩啦隻驚

白頭仔卡面著哂火做乜鳩

你有咩人腳先啦 一陣又話依隻冇果隻冇

劇情有講過佢爆極意果陣周圍熱辣辣
其實一直覺得極意應該係凍至岩

有古拉入面鳩擺都贏啦

睇yt見到呢個廣告真係哭笑不得
支那仔用埋d蝗語講龍珠
咩渡劫
真係屌你老母

西遊記咩 渡劫

連登有愛

有300mb更新，有流出啦掛

會唔會係物語先

好緊火啊

嘩屌

未有限卡資料
得免費卡

咁即係聽日或者星期六朝再有一次更新

睇返物語兩張竟然未有DK
即係又斬開兩次黎更

極意悟大炮型ps確定

wallpaper

Dllm 你住邊 我出黎教你
利申 非gay

龜仙流=悟空CAT

啲動畫咁環保

免費卡 係咁上下

但萬國驚天掌係幾好睇

個隻極意個動畫係最頭個種
用返新大波物語個種都好睇啲啦

無閒同18號個張最好睇

無中生有

仆佢個街 真係hea撚到

龜仙人竟然係標準成長，彩左係三圍+5000左右

咁爽

咪即係lr黑扎悟

6年,個玩法都係冇變又悶又垃圾

但只要掛住龍珠個名

得閒出D新卡 ,又上TOP SALES

洗乜同你認真

抵佢HEA又吹佢唔漲

都似係
可能又分三部分出
玩足你一個月

我屌18號仲好睇

你斬佢就有份

肯定會上LR+EZA

都中晒咁滯

你屌人型狗仲好睇

龜仙人升lr前既動畫廢事再畫過啫

未dokkan d畫不嬲囉黎兼用咭架啦⋯⋯

畫咁靚把撚都無人會用

咪做咁撚長添呀
刷物語嘥撚晒d時間
好似銀悟咁出個波咪幾好

上年lr體大波未lr前好有心機整左新動畫
但係冇乜機會見到

Oolong's Wish
Additional drop rate increased by 50% (once only)

Zeno's Words of Thanks
"Universe Survival Saga" Category allies' ATK & DEF +10% during battle

菲林有戰鬥以外其他功能、無回合限制

悟飯已經出左菲林 當出左ok

慘慘 特蘭克斯一張菲林都冇

好快會有我屌你老母嘅菲林

出超個隻柒碌大杜

呢個一定有，同舞互含

Btw 超特南克斯係時候要出張限/同二斯出w pool

可唔可以出單手飯

前排打未來飯超激戰先知未來飯冇兩隻手，但所有打鬥都冇用隻左手

好似太暴力
冇得出

legends出左
dokkan遲早跟

其實d菲林家陣係咪都仲未有得用住個五隻色都200哂

俾無閑屌就有你份

有冇人SH7週年

收撚柒閪你個生滋花柳愛滋梅毒弱智小兒麻痹on9咀啦

奶爆佢個光頭

又恰dk 寵物

上年5周年有主線經驗值加成
唔知今年會唔會有呢,好想衝rank加隊伍cost

個個活動都有架啦⋯⋯

依家咪4倍囉

隔離dmc合作爆死左
龍珠靠你地上第一

咩係dmc

Devil may cry

合作活動？我只中場景無中人

焗要抽多兩張收藏

仆街,我唔知既狗衝先

悟空隊

呢個cat擺明無人格硬屈超123入去

識玩一定玩啊樂

咁至少佢知要Dokkan覺醒 但仍然唔懂得選類別分類去選隊長同分隊員咁冇計架

呢d真係好巴打

仲要玩愚人節果兩隻阿樂

阿樂最多可以入到幾多隻？好似同名？

lr嗰隻唔係龜仙流
應該入得一隻

隊野咁， 真係on99

呢兩隻lr咩屬

火龍哥下次上黎希望可以一點一點咁話俾我地聽邊度過唔到同埋點解過唔到
一步一步教
講左三個POST都仲係問緊個D野

力同速

其實佢有無變身悟，速撒馬之類果啲全屬隊長
有就教佢用果啲，等會玩熟就自己識砌架啦

我睇好佢好快就棄驚

主要係佢太三心兩意
超力隊HERO隊唔砌
自己砌隊孖妹隊長,又亂入人,跟住又唔識睇隊長技
我上次睇佢個倉係冇全屬隊長好似

見六週年黎報到姐

孖妹離齊好隊員
其實佢新手最唔應該整嘅就係孖妹隊
最大問題佢新account加課金應該勁多老界王同潛力珠
而家錯配落咗啲唔啱用嘅卡到
要有返少少恆心先儲得返

火龍巴我見你都有呢6隻 砌住黎用先啦

其實過兩日抽新野組新隊再打好過啦⋯⋯

基本上都抽齊晒宇宙生存篇d限

佢課左金唔想棄嘛話

其實都講哂要升邊隻,點樣升,點樣打,唔知佢睇左D咩返屋企

呢六隻都夠打有突
係要升埋隻速藍格比麻煩少少
但佢成日話20ACT都打唔過,我覺得係佢自己搵錯隊長

過多半年仲係度先講啦

認同

佢課金抽返黎啲野 都好一般
6周起手一定靚過佢個倉

其實而家d新手入坑點追d content
除左主線物語同超激戰
其他都打唔到乜滯

咩eza、難關、悟空傳、故事、大亂鬥、爆列on9
全部分晒屬同cat
天下一又冇穩勝隊

好快打晒d野到左樽頸就會棄驚

可以打主線、物語同超激戰DK哂D卡先,然後就可以打大亂鬥
跟住打到大亂鬥又可以打EZA
爆列ON9就算啦從來唔理佢
然後悟空傳其實冇想像中咁難,唔嫌悶,可以搵幾隻冇腦疊防就打到
無論咩野CAT都係咁過
係課金之路麻煩D姐

但以上一堆野打哂最少都要一兩個月我諗

依家免費角都幾多有得疊
單純過悟空傳唔算難

邊可以打到大亂鬥呀，除非重課，要成百隻ur

仲有其實唔係有咭就打得贏
大亂鬥老手都未必1take過到
eza你冇特攻邊打得入

真新手想問點拎菲林
下面每隻色都max左200
但打關唔比用

打關或者用阿婆pt換

聽日2點後

未開放

新手想知周年係幾號

一開始我仲好急咁用阿婆點換

問你老友人型狗

大亂鬥用普通物語卡都有機會
仲可以整兩隊免費隊霸頭兩關
係最後個lv個五關麻煩啲

死左啦佢

做咩屌死咗人型狗

係聽日直播定係後日

ok啦 跟漫畫佢出到半桶水自由極意
話曬都閃到吉連一野

真係ON9到笛子大魔王都唔夠打
打吉蓮可以唔死

都修練到魔封波任用
閃一兩下小事黎
對比返大杜世界，好明顯悟空帶動左同伴一齊變勁左
衣家佢地級數話唔定打得贏完全體斯路
利申9嗡

聽朝會唔會有流出

29/1開pool？

應該30

佢唔係極意
只係技術老練
但真係吹太大

送個隻極意真係幾勁
高確率閃

對個閪game冇咩期望

但都有啲期待6週年

每年都會期待幾次, high 完之後又繼續養生
好似中左毒咁, high 完變返空虛

覆火龍哥係玩呢隻game嘅唯一樂趣

仲未有料？

分3彈

咪又係淨低1張最後先俾你囉

快快趣趣送哂佢啦好心
仲要周年正日都無野抽要人等多日

真 正日乜都冇得抽

有垃圾券

66連梗係用黎屈你日日登入谷遊戲使用率
營運要交數俾笨大

你當聽日先係正日咪fit 晒

懶係有feel咁倒數
倒完數乜鳩都無

1月30日先係正日

射完空虛嘅感覺

今日應該有野打掛
打齊d石聽日抽囉

今日倒數完喇

應該開破壞神關
可以玩組破壞神隊嘅

2點開物語

個倒數係指6周年活動，而6周年係30號，自己search dokkan release date

好撚悶

咁即係直播完或直播緊開pool?因為舊年好似係

屌住女同事等更新

未知，因為未入兩張卡既date

今日係咪會入新卡data

了解，今年啲料好似收得特別埋咁，搞到對六週年都冇咩期望

啲新卡數量應該同上年差唔多。
最重要果2張新卡都出左樣，其實已冇咩料未講

都想睇吓出招動畫同有咩特別技能，雖然最終佢出成點都會抽

上年都係開pool 朝早先入data

未入GAME姐，正常係唔應該咁早入
未LIVE已經比人睇哂D卡

都係嘅，好似去叫雞未入閘已經睇哂條女全相咁

開黎見我

佢等陣派俾我個30粒石夠彩隻深藍達或者極意

速深藍達
知極意

特拉格西ching係咪話會食晒堆知極悟

個嗰係人型狗同特南克西

係 佢同人型狗每人10隻

10隻限

垃圾pool都抽

知極意同速深藍達真係似會做柱伏9人

點會冇
一定有

fake人high一嘢

一陣深藍放DLLM做柱
又可以聽DKTV爆粗

知金菲極悟藍達mvp呢d一車車就預左

比較好既咪力界藍

其實以主題計應該入雙藍出波
但因為單邊，估計都係318先會出

可搭隻親子龜波架

估計柱最少有3對LR

銀髮深藍
力ooo布歐
4547

隨時入埋飯+斯路，仲入多Set LR咁好死?

好偉大

正

無課中柱都正
多謝定班課長130石先

唔知有冇1日5石禮包

咪撚入雙藍頭

彩埋隻nlrooo就可以玩全彩合體

點跟

課金抽咪跟到

幾皮野點跟呀

魔法小卡發動

今日都未有料，係咪後日先有得抽呀？

聽日

完咗了

岩岩抽完 50石中3隻lr極意悟
新手想問抽唔抽到彩星好

你隻極意咩屬

技

好彩抽咗

今年6+6石

咁少？ 點解我有666石

好似係速屬

你幫完人型狗開發 佢咪課咗啲石俾你

咪燈最後連續6日6石就

6月景品唔差隻大杜

有冇18號配埋

Z嘅大杜絕對係經典

依家係唔會信新手有彩星概念啦
除左火龍巴都是假新手

紫髮大杜>>>>>>>>>老舞大杜

抽到四隻極意
係咪拎嚟升技呀

銀河大佬個look

成班痴線佬係到J我

長髮最型

呢個真係最型

有個新年pool
射住先
唔洗谷住谷住

屌你見到你個名就燥

杜全部都柒

入驚收野啦

33粒

悟飯同WIKI有新圖，可能真係LR

綁住頭髮再變超西果個頭係最好
佢同佢老母都一樣咁多髮型

啲5色錄影帶係咩用途？

睇完av 能力有加成

錄影帶用一次要70帶
上限得200

算唔算流出左 悟飯魔童

可以係柱ssr

試下新野，掉率up

今年課金石換個啲都無乜好野

有錢人

婆婆pt多到無乜用

紅石冇驚喜
3紫石換到銀行佬

武天老師值得一張LR

有冇人可以講下破壞神個個係玩乜

點解力之大會唔搵埋飲茶

大亂鬥lr 好撚肯定

預訂緊 有gk 1:1特南克斯
買未

Lr潛飯ssr卡面確定？

屌隻破壞神連三下必

條毛一時有一時無

[ios/an] 龍珠 爆裂激戰 (184) 你抽到既係銀頭定藍頭?

動畫嗰時好似都係
認真打嗰時會生條毛出嚟

個破壞神關點能樣打

應該要有復活先夠打？

阿葉過左一關

圖? btw都冇位放

我試咗場就去咗打物語 得閒研究下

我第一關已經打到r撚哂頭

點打法

關破壞神點打

巴打知唔知點樣active佢我帶左入場都用唔到冇扣紅色既菲林

無wo, 裝左佢，一入場就自動發動

張力極意好似唔夠 14 張咁既

咁應該係要物語先用到

用完都唔知有乜分別

掉率up 50% , 出多d野，叫做有個位消下d 婆婆點， 但用完又買好麻煩

想問, 係咪有新咭抽了?😅😅

明天